代你post 耿爽來了

【長文慎入】傘運2.0——拉倒支共的最後一根稻草

香港反送中運動(或稱傘運2.0)發展至今已經差不多三個月，事情不單沒有冷卻的跡象，而且好像越來越激烈，政府的手段也越來越強硬，很多人也看不見明天，感到很沉重、很無助……

表面上情況的確是很巖峻，但俗語有云：「黎明來臨之前是最黑暗」，在筆者看來，現在既是最壞的時候，也是最好的時候。反送中運動繼續發展下去，隨時會令支共倒臺！

奴曰：「你這美帝走狗不要再妖言惑眾！咱們偉大祖國早已經足以跟美帝平起平坐，倒臺？到美帝也遲遲未輪到咱們偉大祖國！」

筆者有這結論當然不像支奴、藍星人等胡亂猜測當事實，而是經過多月來的觀察及歸納各方的分析所得，就讓筆者為大家簡略解釋一下，當前支共形勢大致可分為內憂、外患兩大部份。

內憂：
支共國庫空虛 —— 不少專家分析，當前支共可動用的外匯儲只剩下不足三千億美元，而為了「一帶一路」及其他國內的盲目發展，支共現時的負債已經遠遠超過這個金額，當然官方數字不大看得出來，至於原因早前已有另文詳述，在此從略。面對現在香港的亂局，自然少不了要大花維穩費，更要命是因為早前非洲豬瘟支共銷毀了大量豬隻，現在爆發「豬肉荒」，為了控制豬肉價格支共又花了大筆補貼，對於此刻足襟見肘的支共更加是雪上加霜、火上加油，解決辦法只有印銀紙一途，而換來的反效果就是人民幣匯率下跌(近日人民幣「破7」就是其中一個原因)，但卻會帶來美帝的「匯率操控國」指控，所以現在支共基本上是處於一個進退維谷的境況。

派系鬥爭 —— 筆者很久之前也提過，支共表面上是一黨專政，實際上內部卻有很多個代表不同利益集團的派系，現時勢力較大就是習帝的太子黨和江派(江者，江澤民也，又稱上海幫)，也是這兩大派系正在進行角力。大家不可不知，習帝上場時以反貪為名雷厲風行清洗反對派系，再加上習帝恢復了終身制。這一系列舉動讓習帝幾乎得罪了所有「非自己友」，可是因為習帝軍權在握，以致他們敢怒不敢言。但萬萬想不到因為香港修例風波演變成一場群眾運動，江派發現有機可乘，於是透過仍受其操控的中聯辦從中作梗，不斷激化香港的衝突，一方面既可騙維穩費，另一面只要習帝對香港問題稍一不慎，便可作為推翻習帝的藉口，其他對家眼見此情境自然也加入江派對抗習帝！

十點鳩叫行動！！！！

推

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張